新婚先知奶奶咁邋遢點算好

奶奶係一個節儉的人，但係節儉到咩都喊曬口話貴，聽都聽到煩曬重點係佢好似覺得我用曬佢個仔D錢咁

婚後的生活才是難頂咩都求求其其，煮餸其實唔好食，咁后期都係我自己煮，吃完飯飯檯佢奉旨唔會抹嘅！洗碗咧係唔用洗潔精嘅！全部沖沖水就放返埋！洗豬肉咧用膠盆洗完個盆倒咗水一定唔用洗潔精洗返乾淨D油就又擺係度，有次仲拎來洗三文魚，癡係盆邊D萬年油咁一層厚厚嘅，唔使理咖喇，洗青菜又係拎果個盆來洗咖咋！買D豬肉啊魚啊放雪櫃就唔理喇，放到變質變臭熏天佢都唔理嘅都係我打開雪櫃聞到臭先我去處理

Fine我全部嘢要用嘅時候我唯有跟手尾重新用洗潔精洗一次，我以為我可以忍到，日復日咁跟手尾終於我爆咗，我頂唔順將個盆丟咗，用咗個新嘅我好聲好氣同佢講唔好拎來洗油嘅嘢，佢哦聲跟手又洗豬肉唔鬼洗返乾淨，我咪叫佢洗返乾淨囖冇理由次次我咁跟手尾咖，放咗三日佢當冇一回事，我唔知點解發孟掙踢鬼爛咗個膠盆

我哋間屋D嘢幾乎同垃圾堆冇分別，樓上樓下搬屋或者清垃圾，奶奶就拎曬返來堆係度，大件嘅例如雪櫃喇，衣櫃喇，跟住微波爐，焗爐，電磁爐四五個，之類都可以拎幾個返來，然後仲有水杯起碼有三四十個，竟然持更都一大堆，仲有太多林審嘢講都講唔曬

行路都難行，無奈我嫁比我老公住緊間屋係我奶奶嘅，我又唔知點講佢好，乜鬼嘢狗屎垃圾都搬搬搬，仲有人哋著過嘅鞋都拎一大袋返來問我要唔要，我真心覺得厭惡囖

佢咩都想理咁，我買菜返來佢都要話雪櫃咪有菜囖，我心想你雪櫃D菜同我買嘅都唔係同一樣嘢我見到想食我咪買囖，點解咁都要過問，其實佢係覺得要食咗雪櫃D先，未食曬就又買係浪費，但我都忍住冇頂佢，都只係答句想買咪買囖

我覺得佢D所作所為冇一樣係我睇得順眼，甚至唔想同佢講嘢大家價值觀唔同講咗等於白講，就好似佢強積金嘅嘢唔明問我，佢永遠不會叫我名佢都係喂一聲幫我睇睇乜乜乜，我真心唔想彩佢囖，唔係叫我係咁，佢係咁嘅習慣喂喂聲，但我真係唔係好鐘意

有錢就搬，請工人番嚟執屋打掃！
無錢就收嗲，你寄人籬下咋，佢污糟多垃圾都唔關你事啦，間屋又唔係你既

「我覺得佢D所作所為冇一樣係我睇得順眼」

你估呀奶奶又睇得你順眼咩 你依家妹仔大過主人婆，無錢仲嫌3嫌4 。你老公娶著你真係家門不幸！

屌你 你係咪on9架
講緊洗完豬肉個盆唔洗乾淨用水沖完就算
豬肉唔熟有菌死人架

一係接受 一係想辦法搬

后你老母期咩支那人，嫁去支那咪撚返嚟喇

返自己屋企住啦

( Show Blocked User - 肥婆有罪 )

你寄人籬下根本就無say
無錢就收聲繼續住
有錢就搬走大大聲屌佢老母

奶奶

你咁愛國愛黨，你唔返

成件事你老公呢？佢去左邊？

你屋企都幾大，人地搬屋雪櫃都搬到入黎擺。